建議增加懲教臥底

懲教經常否認虐待囚犯，建議政府派警察或特選市民做臥底，等濫用私刑嘅獄卒冇得抵賴

判你入去差唔多

如果玩臥底，個個部門都死

啱

懲教違規最嚴重

你估無大陸人卧底？

如果做臥底負責督灰都可以接受

點1解香港人咁撚關心d囚犯

你唔係香港人？

ching有冇打算申請坐監去照顧d犯

如果太平紳士巡視制度有效就唔會有虐囚情況啦

如果唔留案底兼可以做證人就冇所謂

以毒攻毒咁既道理樓主都唔明
你唔惡 點管得掂d犯？

建議你入坐去同太平坤士講

神秘監犯

係，到時監獄好食好住
出面大把人輪你老母米去坐監

呢度仲有d連登仔好似生番咁

法庭判左入去坐 就已經係懲罰 已經冇自由
就唔係額外比班懲戒佬當人係狗咁撚

Prison as punishment ,not for punishment

Agger

笑撚死 除左沙咀
大人倉其實好管得好撚hea
沙咀果班你唔惡作佢地唔知驚又會再犯
你睇下泰國果d監倉就知香港果d已經好人道
咁鍾意關心d囚犯關心下d社會弱勢好過啦

咁你要同第三世界比，即自甘墮落，成日話唔知驚就會再犯，有咩根據？囚犯本身就係弱勢啦，佢哋唔遵守社會契約，所以就入冊，但社會契約冇話可以附加其他懲罰，連登仔都唔守社會契約，講咩民主法治呀？

當你見過啲囚犯嘅態度 成日以為人哋欠咗佢
你就知佢哋唔抵可憐

講多d

啲職員有個acct收錢 如果想食好啲 同買煙
可以入錢比職員

玩60 Days In

如果講埋個 Account no. 就完美

入過璧屋

即係入飛？

Icac 熱key媽s

同亞洲人講人道主義 你以為佢哋係白人咩

Stanford experiment

未坐過唔知
但潛規則係咁 我估啲人出返黎都唔會爆

一查就起晒班友

入錢呢啲點知呢 因爲有個uncle坐過幾個月
佢又無仔女 探佢個陣叫我每個月入3500落去
會生活得好啲

大魚大肉好唔撚好? on9

坐得監都抵撚死架啦

班義士？？？

唔俾額外虐待=要求大魚大肉
要求加人工=想吞併公司
king of logic

我有朋友入過去
話就算舉手 太平紳士就係直行直過
但舉手果個好快就比呀sir搞

其實監獄最冇咁辛苦係外國人
因為有事同領事講就得
食又好 有事又有領事幫
每個月會探佢一次

你估好似香港人咁咩
成日自己人篤灰 想反抗都冇用
賤過狗呀香港人

連登仔Goodest logic

ICAC派臥底入冊60 days都諗得過

之前發夢入過去
其實d獄警對d犯都好hea
d 倉開曬由佢地行黎行去
同埋環境幾好， d workshop 好多花草
d犯會做癈鐵整到d 健身器材做gym
正常應該唔比既
虐待犯既只可以話，邊到都會有痴線佬
懲教d 紀律咁嚴可能做得耐痴左線

入去坐係受罰

虐待有咩問題？

咁易捱個個都去犯法

btw，唔好話用泰國比

美國既都係非常惡劣

Overcrowded 之餘，獄警甚至會刻意縱容囚犯打鬥

尤其是針對性罪犯

已經有好多警察響入面…不過唔係臥底，而係判咗入去坐

少年犯先多虐待，想教好佢地

老鬼倉無乜聽過有虐囚

點解你會認為政府想管制懲教處虐犯？

入得去坐唔撚係mk就係黑底
你唔惡佢當你傻仔咁玩過日晨添

Metoo女權撚、環保撚已經夠煩
無知大愛撚幾時理埋啲死監犯

未入去做真係以為d犯好正常 屌點知原來全部撚樣黎
你放鬆比佢就食到盡 搞撚到職員比人屌 咁不如唔洗對佢地咁撚好

問題係囚犯已經被剝奪自由，獄卒用私人情緒強加額外虐待就係違法。

如果根據你邏輯，七警就冇犯法啦，因為係曾建超襲警在先，唔暗角打鑊個個都襲警

連登仔唔好再雙重標準

樓主講得好
應該身先士卒
親自測試下

神秘顧客

呢個POST好多更新人士

好似d連登仔話連登仔乜乜乜一樣

有咩想知 拋過沙咀。

都講左搵警察或ICAC

你講出黎，懲教都唔肯承認。不過你都應該爆下

我地會有張監管令，證明我地係真。沙咀仔😉

我覺得個臥底應該做囚犯
咁先好睇

呢個post好多fucking chinese

祖國啲prison food:

樓主真係左膠上腦
當正d犯係好人 懲教係壞人

你stereotype左懲教d人係咁真係講咩都冇用
只想同你講d犯係乖既 懲教署職員跟本會對佢地好好 d犯仆街既 最多係入水飯房
你要知道而家d監房周圍都係cctv 跟本已經唔係2，30年前果套郁d就打
你係咪睇同囚上左腦
人地少年監倉同成人監倉玩法唔同

坐撚完仲上網四圍唱

坐監人士智商真係

如果唔係都唔會犯案

古 惑 仔放撚出黎同人講佢坐過監
原來係會威D，終於明白

屎太濃

點睇路西法效應

如果入去同渡假冇分別仲算唔算坐監

對住d犯仲咁好人佢地咪盞得串進尺，你唔係以為班人會被感化啊？可能有既，20個入面好彩咪有一個

一路派緊，你見咁多休班警犯法，其實係想入去做卧底

我就係咁嘅意思

香港人唔係失憶就唔會搞成今日咁

好多回應都好Judgemental ，個個道德撚上身，而家講緊係咪違法，唔係個啲犯係咪抵打

拋過即係入唔到罪？

《逃亡遊戲》？

上面都有人提及Stanford prison experiment，根本為咗彰顯權力，咩都做得出

申訴專員同ICAC都針對公務員

雨傘運動時警察周街逗人喎，你失憶

聽講依家監獄同渡假村無分別 只係無得出去咁解

呢個年代極少郁手啦
d犯大把投訴渠道 又幾百部cctv
職員都賣佢地怕

雨傘運動啊嘛 你平時出街有比人逗？

不過要搜證都有啲難

呢d 思想似係以前為女性黑人平權咁

反果d 可唔可以思考一下自己既位置..
諗下係唔係阻礙人類進步既毒瘤

你咁鍾意嚴刑峻法，咁不如返去中世紀，唔知邊個阻礙人類進步。

如果全人類都係呢d 思想，而家中原地區應該仲係夏朝

如果係虐殺兒童果兩個仆街又唔知應唔應該虐待返佢哋?

屌 人地都係想hea住返工放工搵兩餐 再睇出面邊到有好路數就轉部門姐 你就講到個個懲教都咁撚熱血 一入職就會痴線佬上身咁 你係咪睇得戲太多啊樓豬？

你身有屎？咁驚比人逗

未定罪姐 唔係未入罪
入唔到罪就行撚左出去啦 仲拋乜鳩

傻仔真係睇書上腦
呢個世界唔係非黑即白架 好多灰色同潛規則
出黎做野未

原來佢有襲警

建議開post試下 得地到時監你監

警方有告佢襲警喎

係咪本身係黑警？講嘢同一樣樣。咁唔係身有屎做乜怕一地兩檢

😉

而家受緊監管令

監管令係咪一年？使唔使住豐力樓？

上面班監躉做乜撚野 好撚威呀而家？

Not now la

係更生人士

閣下中文肥佬？

師兄衰dd?

以前就話啫 而家越來越多政治犯

蠢到無眼睇
你咩學歷

唔方便講

自膠

衰DD應該去咗喜靈洲

你係官？

通常啫，要戒毒嘛

知唔知咩叫衰d？

知唔知咩叫衰dd？

係咪危險藥物？

個PO開始變左監犯出黎曬坐監知識, 認叻認威

法律野黎啵師兄😉